有咩嘢動漫可以代表唔同嘅月份？

1月：？
2月：？
3月：Clannad
4月：四月是你的謊言
5月：？
6月：？
7月：Air
8月：那朵花
9月：？
10月：？
11月：Kanon
12月：白色相簿2/龍與虎

歡迎討論

三月唔係三月的獅子

黑色五月草

8月 涼宮

無盡的八月都冇

10月xxxholic

六月寒蟬

12月 0080

我有諗過涼宮春日，我認為得單一事件好難代表

巴尼

神無月巫女都無

二月 gundam shit 血色情人節

一月：四天王

12月應該係聖誕之吻下話

12月緊係聖誕節碗啦

巫師獸呢

如果悉尼12月肯落雪就好喇...

原來上面加左

唔明

Agreed

8月涼宮啦

12月 罪惡王冠呀嘛